整過容 你問我答

抽脂 開眼頭 縫雙眼皮
你問我答
自爆問題就不了

係邊到整

台北

有無副作用

整完生活有咩唔同

點樣面對舊朋友

抽脂抽邊？

開眼頭同開眼尾邊樣風險比較大？

邊個醫生
一次過整哂定分開幾次

整完個樣同心目中既樣同唔同

暫時無副作用，老左唔知
開眼頭個位會有少少疤，但唔係好覺
合埋眼好自然 唔會覺得整過 因為唔係割 無痕

好容易睇得出整過

我會恥笑佢地

到二十尾就要大執

好易發炎爛眼角

易流眼女

老左個樣會好怪

通常要化粧遮刀口位

自欺欺人

整完生活其實無乜唔同
得到夢寐以求既一條眼摺
唔需要再為左眼摺痴膠紙
化妝無咁食眼線

有同熟既朋友交待，佢地無乜野，反正整既又唔係佢
其他唔熟既無講，由得佢地發現講又好，無發現都好

抽眼皮

如果我整容人d舊相會send比佢新識既人

有無發覺多左人追

應該開眼尾 眼尾肌肉無力扯住
眼頭好多case都會開，通常係因為蒙古摺，開法都因應眼型有好多種

台北最出名果幾位醫生 其中一位
隨便搵下都會知
一次過整，因為可以一次過恢復，但都可以分開。

醫生一定話你知無副作用

因為要做生意

會有人做中介搵錢

化妝要重手去遮刀紋

唔化就好撚怪

老老實實有，原本隻眼偏韓，尖眼頭幼內雙
而家隻眼偏美，開眼頭外雙
係精神左，影相會好sharp，不過照鏡有時都唔覺得係自己
可能我覺得韓式雙眼皮靚D掛

整左幾錢?

我都唔識你，你笑唔到我

[qu ote]到二十尾就要大執

好易發炎爛眼角

易流眼女

老左個樣會好怪

通常要化粧遮刀口位

自欺欺人[/quote]

咁到時先再執啦
而家我都唔洗化裝遮刀口位 認真

你朋友會

除非你整完就完全脫離之前識既所有人

你姓蔡？

然後呢？因為一條眼摺 佢新識果個人就識左另一個人？

無，唔係因為吸引人所以去整
整完都無特登去識男仔

女人最鐘意拎呢d野來笑

自己做得呢個決定
要take咩risk自己知
做手術一定有風險，但醫生既技術都好重要

本來都唔係成日化眼妝既人
而家仲方便左，唔洗搞隻眼，化底妝出得街

有冇圖睇？

整左幾多錢？

台灣既醫生質素好唔好？

點抽眼皮脂肪，要幾耐recover?

內雙應該開眼頭定割好？

做左幾錢？

準確價錢唔記得了
每個項目收費
縫眼皮
開眼頭
抽脂
全身麻醉
加埋好似兩萬五至三萬港幣，算貴

係我「朋友」就唔會
笑的話，佢地唔係我朋友。

自爆問題不了

差唔多啦 唔叫貴
除非你同大陸做既比姐

縫雙眼皮？ 係永久？

類似咁啦，原本窄，而家高D 但又無張圖咁高
我就滿意我呢個醫生既。但台灣太多整型診所，質素實參差
價錢同埋多唔多客可以反映，呢種手術有少少工多藝熟

有冇睱疵？

好似係係眼皮上開個細窿拎D脂肪出黎，我抽左隻眼無咁泡，傷口唔知係邊
recover 因人而異，創傷愈多愈耐
例如割會耐過縫，開眼頭＋縫又耐過淨縫
我自己就一個月都仲少少怪咁，三個月正常好多

點解要全身麻醉

個醫生貴姓？

要睇你想要咩效果
同埋原本隻眼蒙古摺有幾多
內雙可以唔開眼頭，縫高少少都可以好自然同sharp d
始終開眼頭會改變眼型，眼神
大陸就興全割，永久，但有事就難調整

聽人做過大陸一千蚊有交易
但真係唔好信，人地成功唔等終你都成功
好有多人貪平做完 好快就鬆左跌左要再做
又見過有人開眼頭 永久有明顯疤

佢話永久
因為縫都有好多種方法，我諗佢呢隻縫法縫得深少少，相對hold耐D

原理係咩？ 同吊線有咩分別？

有，眼頭好近睇會有少少白既疤
以前條內雙線仲留左少少係到
個雙眼皮唔係完完全全一樣高度
因為原本我都有D高低眉

我原本都想局部，因為我唔怕痛
但佢話局部隻眼會開合，影響手術精準度

淨係開頭頭開眼尾唔知又要幾錢呢

唔幫人賣廣告了

鍾意食咩生果

我都唔係太清楚，我估係好似張圖既縫法同埋縫到幾深既分別

係台灣整咁要係果邊留幾耐等拆線？
同埋你係幾歲整

開眼頭價錢同雙眼皮差唔多
開眼尾都應該一樣掛
正常無乜事醫生唔會叫你開眼頭／尾
風險大D

呢條是咪自爆問題
咩生果都鐘意食

7日拆線
2X歲頭

覺唔覺得自己好不孝？

唔覺，我好愛我母親
每日痴同唔洗再痴 我睇唔到有分別

自信心有增強?

手術後要住幾耐先出得院？
同埋係咪有塊白布包住對眼唔知要幾多日先除得？

人緣好唔好

再投胎

點都會有既，但真係好少
原本都唔係自信心低既人

麻醉過後，冰敷一陣
3/4個鐘已經可以走
無白布，唔洗包
係好腫 同埋少少痛
唔可以洗面，要冰敷 定時清潔傷口

還好

一個眼摺不足以令我再投胎 改變命運

我都係內雙 屋企人知唔知你整

見到d大陸雞一式一樣 大雙眼皮 尖下爬 高鼻
但一睇就知出自東門醫生手

絲打 你整完有無好整容樣？
我都想整 但想整得自然

利申 仔 單眼皮

其實內雙都唔係咁差姐，眼皮唔好太dum就ok
屋企人知，無反對

我希望我無啦
大陸人鐘意做好高

我無咁高

同埋整容樣 要做combo先有，打埋鼻面下巴果D
打針果D其實應該多人做好多

如果想自然 最好就係跟番眼皮形狀做高少少 但好少好少
類似呢種

不過你又想諗 整咁少整黎做咩

同埋始終無自然既人工野

我諗我同你同一間整

相認
分享下，咩效果？滿意醫生手勢嗎？

整完照鏡之後
會唔會覺得自己好似好陌生咁

咁介意外表,唔識欣賞同接受天生生成個樣走去易容咁唔成熟,幾多歲
最撚憎人整容,笑鳩整容西都唔會笑豬扒

八卦一問,人地整容有咩影響到你,點解會咁嬲?

整完一路消腫都一路變緊，變自然D
我諗其他人可能唔會
我自己會，多多少少陌生，眼神唔同左
但唔係真係巨變，所以可以接受

其實復原得幾快
但我易腫就想約重整
但又愈來愈多人讚 就好滿意

其實個樣係我既，我想我個樣變成點都可以係一個成熟既決定
我反而開心我而家已經做左，唔洗再搞來搞去

不過最弊係我整左你都唔知 通常你笑豬扒都未笑到我

腫仲可以點重整？
自己喜歡就好

整容樣好易認，特別係整眼皮

老咗會變老妖怪，即係夏蕙姨嗰種，面形浮腫，對眼勁核突

你出街認到 拍下我膊頭話我知
我無打面 點樣面形浮腫

整完對眼會唔會同個樣好唔夾?
姐係本身山根唔高 無理由會有對混血眼

如果再整高少少 可能1mm都已經唔夾
有時自己望望下都會想個鼻高D 夾番對眼
不過唔想再整喇，而家都幾好 唔太違和就算啦
所以整雙眼皮個高度係無標準
最緊要係夾番五官，呢D好關個醫生審美觀事

天生眼袋好黑眼圈有無得整

千其唔好整鼻

On9, 你有冇機會老都唔知啦，仲諗老左之後點？活在當下啦

咪臭係 唔鍾意紋身又係講埋d廢話

整一整對眼要幾個月先正常
點翻工？

有得睇冇得食，梗係嬲。

唔知你眼袋 臥蠶 定黑眼圈

收眼袋手術
呢方面既技術就應該有既
因為好多上左年紀既女士都好喜歡做
但眼袋位做手術風險高，原理一樣，眼下面無肌肉吊住
唔想整 得閒按下摩，早D訓仲好啦

應該唔會了

我都明白有人唔接受整容呢件事既

我覺得一個月唔太夠，三個月先比較正常
D過渡期都係化濃妝 帶眼鏡遮下
唔洗翻工果時整

削面係咪風險太高？

天然雙眼皮 尤其大眼睛嘅雙眼皮 嗰眼皮摺痕好易睇得出㗎喎

整過嘅好明顯

唔會

識人純華人，眼睛俾人話似混血

三年前整過
而家開始跌返落黎 諗住再整
不過整完冇人發現 好自然
因為唔係成日見到父母 佢地都唔知